黨鐵閘機底板12月先到港，大家真係唔好再拆閘機

小弟係行家口中得知
黨鐵最近訂左超過1000塊閘機底板
12月到香港
依d底板由生產到出貨係需要2~3個月，壞左冇零件會好麻煩

大家真係唔好再拆開部機射水，壞底板會壞架
冇得搭黨鐵點算

老撚都唔搭黨鐵 就算搭 部閘機都冇用 反正都跳閘

仲有好多人要搭架嘛

保溫杯裝暖嘅鹽水 有助閘大大蒸發

真係唔好咁做就黎冇晒零件了，點頂到12月

將封站果d拎去無封果d用咪得囉

停幾日啦

都唔夠數啦
大家真係唔好再破壞

除左水，仲有唔好玩EMP

唔易做, 又high risk (popo捉)

淋油好方便

明明講緊蒸魚
回錯sor

Google下，原理唔難

好多閘機已經唔食野
打算請扶手電梯飲汽水或者食雪糕

食飽左

求下示威者唔好再拆啦

閘大大大家要關心多啲大大食唔食得飽

大家唔好丫

八仔READER點先易D直達核心？
個殼爛咗都用到

陰公囉

BE WATER